深水埗班黑警唔少野，軟硬兼施有十足步署，不易應付，又快狠準！

果班黑警係步署同戰術運用方面好犀利，又識得同泛民左膠議員夾(泛民打手唔岩聽走啦含家鏟害市民)，好識得適當時候出社工同埋議員分散群眾注意力，又會派便衣混入人群中扮普通市民搵出真抗爭者黎捉，好識得拖時間，耐性非常夠，唔怕面懵，亦會派出一d比較講道理同口才好d既黑警出黎同市民理論或者拉人，講到咁以為佢地純粹係比較聰明同有戰術步署？唔只，平日其他抗爭現場會見到既卑鄙手段一樣有，仲要做得好陰濕，陰得黎夠狼夠準果吓難搞，例如果d射燈，高空射槍，仲有果d襯你地注意力一散就忽然衝上黎拉人既手法都好準，所以如果市民或抗爭者去深水埗區，應該要多加小心，同埋變化要再多d同快d
而勇武就更加不能少，對住d高手，剩係和理非既話，你不如返屋企祈禱唔好出黎害人啦，感謝你

我地有 街坊，南亞軍 幫拖

都係要小心d

ssp班警持別狠就真

大家保持距離走都要有空間唔怕捉

千其唔好以為街坊企行人路冇事
它們無性的

又狠又有腦，小心

希望唔好大大篇文屌黑警
中間輕輕一句屌泛民咁分化大家

要屌泛民就指出邊個人同幾時做過咩
唔係就多撚餘

走啦左膠